搭地鐵唔比錢，同大陸人有咩分別？

推

唔敢跳就用佢啦

1